屌你老尾 我思疑啲廢老日日食大麻

啲廢老長期stoned撚到仆街

好多廢老講野都係lur黎lur去
「喂！啊⋯如果⋯喂！屌你老⋯唉屌！」

對眼長期開一半雙目無神

行路左搖右擺

上幾代啲做野既環境你肯定未撚聽過 日撚日勞力工作十幾小時 到老果陣咪咁既樣 唔撚死得已經算係咁

廢老跟本唔洗隊草
本身個人已經同隊左草冇分別

駁唔到